哇 今日空氣質素好差

抬頭望上天 成陣霧咁 香港個藍天好耐冇見

冇人認同？